你地根本唔忿氣咋嘛

星期六日掛足8號到10號
去到星期一掛返3號 咁個風真係走咗啦喎
唔忿氣要死死氣地返工
仲有呀 屌9啲的士佬果啲仲好笑
收多你少少錢（大咬另計）都唔得？
人地搵命博架 你返風更都有多啲錢啦
收返原價你地都唔返工啦 的士佬咪唔揸囉 睇吓你地到時點返工

齋收負評無人駁到
開始良心譴責緊自己

吹啊